已經控告暴動罪 點解唔通知全世界？

政府已經借控罪表示香港發生暴動
仲未有人做文宣？
旅遊警告？

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

東區法院聲援義士。

上次通知左，台灣ptt啲人話好歡迎女仔去投靠佢地。男仔免問。

推